%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Vzor pro sazbu kvalifikační práce
%
% Západočeská univerzita v Plzni
% Fakulta aplikovaných věd
% Katedra informatiky a výpočetní techniky
%
% Petr Lobaz, lobaz@kiv.zcu.cz, 2016/03/14
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Možné jazyky práce: czech, english
% Možné typy práce: BP (bakalářská), DP (diplomová)
\documentclass[czech,BP]{thesiskiv}

% Definujte údaje pro vstupní strany
%
% Jméno a příjmení; kvůli textu prohlášení určete, 
% zda jde o mužské, nebo ženské jméno.
\author{Jakub Kodera}
\declarationmale

% Název práce
\title{Software pro rehabilitaci paže ve virtuální realitě}

% 
% Texty abstraktů (anglicky, česky)
%
\abstracttexten{Arm rehabilitation software in virtual reality. The work is a part of a larger project, that is trying to achieve rehabilitation of the upper limb, in patients suffering from a neurological disorder, in virtual reality. The result of this work is an application, that allows patients to perform rehabilitation exercises. The technologies used to develop the software are discussed here, mainly the HTC Vive system and the Unity game engine. The application is designed so that it can be further expanded. The application provides patients with a vizualization of the movement, that they are to perform. The therapeut obtains data and statistics of the exercises performed by the patient.}

\abstracttextcz{Práce je součástí projektu, který se zabývá rehabilitací horní končetiny, u pacientů trpících neurologickou poruchou, ve virtuální realitě. Výsledkem této práce je aplikace umožňující provádět rehabilitačních cvičení. Jsou zde probírány technologie použité při vývoji softwaru. Zejména systém HTC Vive a herní engine Unity. Aplikace je navržena tak, aby ji bylo možné dále rozšiřovat. Aplikace poskytuje pacientům vizualizaci prováděného pohybu. Terapeut aplikací získá data a statistiky o cvičeních vykonaných pacientem.}

% Na titulní stranu a do textu prohlášení se automaticky vkládá 
% aktuální rok, resp. datum. Můžete je změnit:
%\titlepageyear{2016}
%\declarationdate{1. března 2016}

% Ve zvláštních případech je možné ovlivnit i ostatní texty:
%
%\university{Západočeská univerzita v Plzni}
%\faculty{Fakulta aplikovaných věd}
%\department{Katedra informatiky a výpočetní techniky}
%\subject{Bakalářská práce}
%\titlepagetown{Plzeň}
%\declarationtown{Plzni}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% DODATEČNÉ BALÍČKY PRO SAZBU
% Jejich užívání či neužívání záleží na libovůli autora 
% práce
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[table]{xcolor}

% Zařadit literaturu do obsahu
\usepackage[nottoc,notlot,notlof]{tocbibind}

% Umožňuje vkládání obrázků
\usepackage[pdftex]{graphicx}

% Odkazy v PDF jsou aktivní; navíc se automaticky vkládá
% balíček 'url', který umožňuje např. dělení slov
% uvnitř URL
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true,
  unicode=true,
  linkcolor=black,
  citecolor=black,
  urlcolor=black,
  bookmarksopen=true}

% Při používání citačního stylu csplainnatkiv
% (odvozen z csplainnat, http://repo.or.cz/w/csplainnat.git)
% lze snadno modifikovat vzhled citací v textu
\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}

% TODO poznamky
\setlength{\marginparwidth}{2cm}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}

\usepackage[htt]{hyphenat}


\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\definecolor{gray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.0,0.0,0.6}
\definecolor{cyan}{rgb}{0.0,0.6,0.6}

\lstset{
  basicstyle=\ttfamily,
  columns=fullflexible,
  showstringspaces=false,
  commentstyle=\color{gray}\upshape
}

\lstdefinelanguage{XML}
{
  morestring=[b]",
  morestring=[s]{>}{<},
  morecomment=[s]{<?}{?>},
  stringstyle=\color{black},
  identifierstyle=\color{darkblue},
  keywordstyle=\color{cyan},
  morekeywords={xmlns,version,type}% list your attributes here
}

\definecolor{myblue}{RGB}{52, 142, 227}
\definecolor{myred}{RGB}{227, 27, 27}
\definecolor{myviolet}{RGB}{94, 56, 245}
\definecolor{myyellow}{RGB}{230, 230, 0}
% Definice zkratek
\input{utils/acronyms}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% VLASTNÍ TEXT PRÁCE
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
%
\maketitle
\tableofcontents

\input{chapters/introduction}
\input{chapters/rs}
\input{chapters/vr}
\input{chapters/unity}
\input{chapters/software}
\input{chapters/conclusion}

%
% Seznam zkratek
%
\printglossary[title=\acronymname,type=acronym]


% 
% PRO ANGLICKOU SAZBU JE NUTNÉ ZMĚNIT
% CITAČNÍ STYL!
%
\bibliographystyle{csplainnatkiv}
{\raggedright\small
\bibliography{literatura}
}

\input{chapters/appendix}

\end{document}